同大家講千祈唔好幫襯西邨下面間電器鋪 跪求冷氣機大師入

話說用咗萬幾蚊再加3千裝
買左部日立分體式冷氣機
用係西邨舊樓H型

點知樓下條仆街 裝到漏水 又唔合規格
散熱板又裝得好貼身 搞到早排又消左
又再俾左$2800日立原廠師傅 再裝散熱
人哋即係話 安裝散熱板有距離規矩 最小幾米
點知樓下條友裝到直情貼住 搞到消左
再去樓下問死都唔認數

依家搞到 出邊又漏水 散熱板又消
客廳部分體式又漏水

街坊生意都做到咁 問過消委會都唔得

而家裝完都冇咩點用過 成家都好煩

求各巴打相助 同幫手屌柒樓下

推

推 各位巴打

點消法?成部唔見左?

屋邨電器鋪有唔係黑店架咩
搵大鋪起碼有得追究

都唔知你up乜柒 唔好唔識扮識啦

做左水魚就直接貼圖

塊隔熱板燒咗 打錯字sorry

依家就係消委會都幫唔到手
樓下又死都唔認 結果係咁維修
每次最少$500

你想要咩圖？ 收據

小額錢債告柒佢

冷氣要用隔熱板？？？
同埋隔熱板都會燒？？ 係熱到著火？？？

分體式 出邊果部 發隔熱板燒咗
散唔到熱

開名啦

劏豬咁劏

唔係散熱板。係個後機散熱太貼牆吓話....

個散熱入風口/出風口太貼牆？但係咁鳩裝法手高到個散熱過熱壞咗個師父會唔會太仆街

邊度？ 鴨脷洲？

邊條西邨都唔講

散唔到熱最多咪high cut
宜加都2020年啦，應該冇一部冷氣過熱會唔識停機呀
個師傅裝得衰一件事，部冷氣會因為過熱而燒就好明顯係吹水

部後機安到貼牆都唔會燒啦
咪傻啦，大把機受環境限制
有3邊貼牆無空位都有啦

點會過熱燒機，有一面已經行到
最多係制冷功效降低

達x電業公司

再攪唔掂 可能要拆部機落嚟
再搵日立師傅裝

應該係 唔係好識野

初頭諗住買分體式冇咁煩
點不知而家搞到咁

依家問題係裝得太貼 近排先換咗個散熱 800$
補一個月 但係一個月後再壞都唔知點搞

係

散熱器 裝得太高 太近個天花
長期散唔到熱 所以燒

你係唔係要裝冷氣？

巴打求幫手 個散熱器裝得太過
用咗一排就燒咗個散熱
或者表達得唔好 俾你睇睇張單

依家裝咗 裝到一鑊泡

有冇得幫手 巴打

影一影個散熱黎睇下先幫到你架大佬
乜鳩野散熱板呀
後面一排coil 前面散熱風扇
你係索唔到風 定吹回籠呀

咁最多燒風扇摩打 咩叫燒散熱器

其實分體先煩 有前有後又有喉
不過就真係唔會好似窗口機咁嘈

無辦法啦 唔裝都裝咗
你怕嘅 得閒駁條水喉射吓個散熱（襯落雨）

控制唔到個主機
塊電子版燒咗

都話所有冷氣過熱都會自動停機，跟本就唔會因為過熱而燒
我懷疑你果個都唔知係未原廠師傅

啱啱問清楚屋企人
出邊部機有個散熱器
個電子版喺散熱器入邊

散熱器過熱 近得滯天花

熱空氣向上升 所以啲空氣吹返落嚟
搞到壞咗

原來部冷氣機裝得太近天花
搞到散唔到熱 啲熱力去返部機度 所以燒咗電子版

巴打巴打下面解答到

電子板燒老實味必係唔夠散燒嫁啵 散熱係風扇散 電子板一般係機頭上面 唔係同一個位照計無直接影響

比張單大家睇吓

就係裝嗰個搵屋企樓下裝
之後有問題 就一路搵日立維修
依家下下俾錢唔係辦法

點解有保養都要錢？

唔洗啦，你要屌7佢
都要有名有地址
唔係開post做咩

保養過咗期
之後再每次玩電子版 俾1800$
再比樓下去整
搞到廳入面又漏水 個大廳有個水桶裝
又唔涼

俾咗啦 鴨脷洲西村

我唔明點解有保養要收錢
咁佢話outdoor個位唔得，佢有冇同你改過個位？
改位收錢就合理

我覺得你果部係次貨多過安裝問題

出面大把細鋪頭安機
安係大閘招牌上面
直頭逼到上下左右貼晒無空間
副散熱果面，貼牆得2至3吋位
係副fan對住條街
重要係2，3匹機都無話
熱到燒電子控制板

你果部俾晒咪匹半
話太貼牆熱爆
機會太細啦

影張散熱機位俾大家睇下

睇下安到幾貼
等大家評論下

push

2匹機

好 稍等

小心自爆

熱到燒真係冇乜可能
我之前公司有部五匹機，一年唔搵人洗機就會多塵到過熱停機，都唔會話燒
如果日立機真係會過熱而燒，你不如換過部

原本就冇咩可能 但係佢冇跟距離裝

搞到部機太近個天花 啲熱力聚埋一齊

依家個問題就係要聲討佢 冇跟說明書裝又死唔認

消委會又話唔接投訴 依家個問題係佢裝得太近
說明書話要距離 散熱

結果條友冇近 搞到部機成日過熱 唔跟規矩都得？
嘈佢又唔應 話冇需要

亦都問咗日立公司
佢哋都幫唔到 因為嗰條友唔跟規矩裝

再問吓邊條友又死唔認 消委會又唔接投訴
都唔知點搞

大把分體都唔跟說明書裝架啦，乜都跟足，大把街鋪唔駛裝冷氣
你問下日立，部機過熱點解會唔識停機，睇下佢點答

懷疑佢係黑店 記得買返嚟嗰陣時
條製冷管全部都好濕 個扇葉就滴水

就係過熱搞到部機開唔到 個電子版燒咗
唔識製冷 同廢柴冇分別
個原因就係裝得太貼天花

用咗皮幾野買 諗住唔使煩

買電器、電腦咪貪方便幫襯屋邨舖做水魚，寧願出去大行買，至少有事都揾到CS屌

到第3頁都仲未有部機安裝位置嘅相

今日有

下次去番大鋪

當然或者安裝方法唔理想
但呢個同香港樓起果時個位唔完善有關

日立就捉住做得唔好的位玩抵賴

你真係廢物黎

屌那星
樓主真係廢物黎
圖又無 一路買野去整把撚咩
再唔係係咁重複太近天花 乜乜春春
你d態度根本無打算要人幫

冷氣機正常有個馬蹄制

咩叫「散熱板好消」？

散熱板應該是指「散熱器」，都估到
「好消」？？？

純問，邊條西邨？
鴨？葵？西環邨？

換散熱$800，噉撚平

點解做冷氣都唔知樓主up mud 9 ，又隔幾米？
左右上下Maintenance 咪最多幾百

出面舖頭用的冷氣好似有分商業用，家庭用兩種，商用機耐壓強好多

睇完之後，不如換過部新機好過，重新裝過無噉煩，反正新機都唔貴

如果真係電子板，可能係機頭冇燒，但係搞到電板果邊附近空氣積到好熱，燒版

一堆人想幫樓主
樓主淨係識天花電子板散熱天花天花電子板天花咁睇鳩到好撚興

p.s. 日立講咩裝得唔好要幾米距離擺明水鳩你
見有水魚過咗保重搵佢地
求鳩奇搵啲嘢話壞換下收錢

但係見其他樓層 部冷氣機都裝得幾好 分體式

明明屋企入邊大把位 但係唔知點解都裝到咁高

過左保一定斬到一頸血
用p記窗口式好

1800換電子版

對唔住

部機裝到這種情況
日立師傅應該開唔到個箱來睇
但佢又知道outdoor 的電子板壞
有點莫名其妙

隔空治病？？？